美國打新冠疫苗後死亡人數突破1600人！！

Over 92 million doses of COVID-19 vaccines were administered in the United States from December 14, 2020, through March 8, 2021. During this time, VAERS received 1,637 reports of death (0.0018%) among people who received a COVID-19 vaccine. CDC and FDA physicians review each case report of death as soon as notified and CDC requests medical records to further assess reports. A review of available clinical information including death certificates, autopsy, and medical records revealed no evidence that vaccination contributed to patient deaths. CDC and FDA will continue to investigate reports of adverse events, including deaths, reported to VAERS.

又話唔關事窩，咁即係打唔打好？

但九千二百萬人打左?
其實算低比例?
相對科興

如果你係5毛，關你咩事？
如果你唔係，你咁興奮做乜

咁你條臭閪蚑那賤蛆老竇老母打咗未姐

好撚肉酸
成個ACC 主題 都係疫苗

咁樣話俾人聽港共呢期要谷接種人數

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

係 武肺

我有乜興奮，我遲d 無得簡要打輝瑞，而加死左1600+人，個個都話唔關事，都唔知打唔打好。。

生癌五毛快D打支國疫苗

相對其他疫苗 暫時而家睇 算係偏高
相對科興 直頭好高
但有好多因素 打嘅人係咩人 死嘅人係咩人 打嗰陣時嘅身體狀況係點 本身佢個區嘅係點 本身嘅衛生環境生活質素 但都好難斷定邊隻安全啲

疫苗係要研究十年八年先確保平安，而家所有國家研發都唔夠一年就急急推出市場，梗係死得人多啦根本全世界人民就係做白老鼠

打科興

要睇下佢個數據係點黎
打完疫苗頭暈俾車撞死算唔算因為打疫苗死
大家個定義唔同嘅話好難對比
就好似港共立場，科興死亡率係0%

我無得揀，我響加拿大。。

咁都可以選擇唔打嘅

好多人唔知人地clinical trial 打placebo (生理鹽水) 一樣有死人

全撚部post都係疫苗
你有份架？

最恐怖係我響加拿大，從來無收到打輝瑞莫德納後死亡嘅新聞， 咩CBC news, CTV 完全無講過，中文傳媒，電台星島明報全部消音。
加拿大媒體自我審查得超誇張。
反而香港d 傳媒自由度仲高得多。。

A review of available clinical information including death certificates, autopsy, and medical records revealed no evidence that vaccination contributed to patient deaths

貼啲唔貼啲

係美國疫苗，因為我同我屋企人要打，好可能係輝瑞。。
老實講，莫德納明顯係安全過輝瑞嘅， 不過莫德納產能不足。
加拿大係要d 邊遠地方先有得打莫德納。

成個美國疾控中心網站都貼左啦。
千6 單都話唔關事嘛。。
香港政府都話唔關事，咁你信唔信？
香港人都話可以單單check 點死, 響美國打疫苗死左係得一個number only.. 1600, 1601, 1602..

廢鳩病點解一定選擇要去打？

日日都有人死 咁啱打咗咪你覺得”關事” 囉

咁愛支又走去加拿大

真係證實到有關聯就新聞啦
做clinical trial其實連比車撞死 都要拉落死亡事件度要上報 但你會唔會覺得關疫苗事？

咁公眾有無知情權？
死因係咪同疫苗有關，係咪醫生話唔係就一定唔係？ 公眾有無權監察檢視？
睇黎加拿大人就係無權囉， 香港人就有權啦。

你而家比人捉撚左雞姦？ 乜撚叫無得簡要打
唔打會死？

咁無得好講架喎如果你唔信佢專業判斷

講得好

中共為左要顯示自己係大國 或有大國能力
最近係戰艦同疫苗度宣傳緊
不過數據上戰艦只係充大頭鬼
疫苗數據肯定未真實反映到打2針之後既分別
要多D時間先有比較完整

五毛黎
blocked

有咩事呢？ 係咪唔認手足啦？

公眾當中都有有資格嘅醫生， 傳媒報左出黎， 佢地都可以睇下判斷得合唔合理。
問題就係加拿大傳媒全部自我審查消音，完全唔報。

你對我貼嘅資訊嘅真實性有所懷疑，定係咩呢？

Anti-Vaxxer 死冚家

呢個死亡率compare無打嘅死亡率可能差唔多，真係唔高。
只於科興至今打左幾多人呢？
我就唔知喇

樓豬你係咪中國人黎架 係中國人就要打科興!

香港打咗十萬劑科興死六件蛋散
乘返920倍點都多個1600啦

你點樣知佢興奮？

咪要想點睇 如果總數計 全部地區計曬 科興確實係抵
但你單計香港 或者某地區 成件事又好唔同
但無論你點睇 都唔代表邊隻係一定特別安全

加拿大不嬲傳媒都係thomson 控制啦 lol
但………其實又唔係完全冇報嘅

雖然我唔覺得科興會安全過輝瑞，但美國打左成9千萬劑，好明顯唔係淨係長者打，死亡率低d 都係應該嘅。(假設長者打疫苗風險高d)

不過如果我唔post, 有幾多連登仔知道美國打疫苗都死左千六人？

老實講唔係我自己去美國CDC 個網業睇，我響加拿大都唔知道。。。呢邊d 傳媒全部都封晒口，玩自我審查。

Trudeau

你地亂搞一通最後一事無成，仲整個國安法，我梗係先閃睇定再打算啦。

我想問你要send幾多呢d垃圾post先儲夠錢移到民加拿大？真心想學

大陸會話我首先係中國人，但我又係加拿大人囉。

真係明顯到咁

無錢收架，上網post 野有得claim 錢嘅咩，有無得介紹下，最多做你下線啦~

美國疫苗唔掂就要打科興嘅咩？ 你咩邏輯黎？

你移咗去邊？形容吓交流吓，我住過多倫多同温哥華
你移去第二d窮鄉僻壤就算，一係就咪扮移咗民

少少自爆啦， 小弟而加響溫哥華~

洗乜驚Pfizer，你可能抽中打Astrazeneca呢阿温哥華人
BC未停Astrazeneca，仲啱啱買咗大量J&J+Moderna，點解你會被人迫打Pfizer?

收皮啦五毛狗，死返去大陸愛國愛黨好過啦

美國每日都有武漢肺炎嘅人死， 未必關疫苗事

都話莫德納係邊遠地區先有得打，其他個d 有排等啦。

Phase 3先會加入J&J同Astrazeneca，你點知會派去邊
Phase 3好似會將Pfizer派返多d入高齡個group度，佢會計age cohort，如果你真係住BC，你打Astrazeneca嘅機會係唔低嘅，仲有BC係其中一個買入最多Astrazeneca嘅province嚟
但係你懶熟疫苖冇理由唔知呢d嘢，定係你喺度9up

成班傻仔以為政府透明
引起民眾恐慌既話，人地亦會選擇唔報。

同嗰班喺大陸話信政府不怕既師奶一樣，最起碼都check下死因，同個症狀係咩先啦

屌！驚就咪L打囉！講乜L野美國啫！人地係經過驗屍，解剖等等先至話未有證據顯示有關呀！香港就屍都未L驗就死出來話唔關事呀，on9五毛！
blocked + 不推

北韓仲自由呀懵撚

快D去

咁愛國又去外國住
我係你一定死返黎打科興啦
得把口

樓豬總結：鼓勵打科興

起底
Blocked
上一頁

你真係吹得就吹窩~

就係美國收收埋埋， d 人係點死， 幾歲，係男定女， 幾時打，幾時死完全唔講。
然後就求9其響佢個網頁一忽話死左千六人但話係全部同打疫苗無關窩，然後各大傳媒夾埋提都唔提。
如果我係愚民，咪會信晒CDC 囉，可惜我唔係，對唔住囉~

即係打左疫苗後，之後又中新冠死？

許智峰夠話愛香港啦，佢咪又去左澳洲。
我都好愛香港架。。

新乜嘢冠呀，係
武漢肺炎

咁驚死咪番黎香港打科興囉

呢位同志辛苦喇 夠鐘打科興喇

牛津仲多人死

五毛又冇得去美國，鬼殺咁嘈做乜撚嘢?!

點會唔知你當藍絲唔會講，第一日死人都已經話佐美國死1600人問題係睇你係咪咁ON9信支那個數據科興真係死咁少人姐

死返香港打科興羅 阿支阿左

呢條撚樣五毛黎 日日係到帶風向煩到閪
科興留番俾你老母同狗打啦廢閪

吹？

Vaccine choices
People eligible for a vaccine in Phase 2 will get either the Pfizer or Moderna vaccine. Due to vaccine logistics and to make sure people get the vaccine as quickly and safely as possible, people will not be able to choose which vaccine they get.

Essential workers prioritized for vaccination and identified in Phase 3 will be able to:

Get the AstraZeneca vaccine when their priority group is eligible
or
Receive the Pfizer or Moderna vaccine with their age cohort
More details about the prioritization of essential workers will be made available soon. All COVID-19 vaccines in Canada are effective and are safe.

唔知有呢個website定係你根本唔喺温哥華住？或係你唔識英文？其實咁想扮移民，快d打科興死咗先，快快手下世投胎揾戶好人家，唔好好似今世收五毛做雞

Essential workers prioritized for vaccination and identified in Phase 3 will be able to:

Get the AstraZeneca vaccine when their priority group is eligible

英文都唔識。。
普通人就係打輝瑞或莫德納， 但莫德納又優先去邊遠地區， 因為唔需要-70C 保存。

好危險, 樓主千祈唔好打

樓主著名支蛆五毛

Phase 2呀，你係撚phase 2
普通人phase 4
你五毛phase 18
你自己都話係之後打，phase 2個distribution關你乜事
Phase 3開始全部轉晒，因為多咗J&J同Astrazeneca
定係你睇太多新時代連呢d咁簡單嘅嘢都唔知？

成9200萬人
總有人打咗後會自然死亡
嗰base rate 係幾多先

好粗略計
美國人口約3.5億
打咗針嘅9200萬人

每年自然死亡約300萬人
打咗針嘅每年會死80萬人
一日死2100個

美聯社稱今年美死亡人數或超320萬 新冠肺炎成第三大死因
據美聯社報道，隨著新冠肺炎疫情在美國不斷肆虐，2020年可能成為美國歷史上「最致命」的一年，年內總死亡人數或將首次超過300萬。

美聯社報道稱，儘管最終數據仍需數月才能出爐，但初步數據顯示，美國2020年的死亡人數可能將超過320萬，比2019年增加至少40萬。

穩陣起見勸你唔好打住
根本所有疫苗都有機會死人
咁快推出黎點可能100%安全

吹得就吹~
你仲勁過杜魯多，連d 未黎到嘅幾時會有邊隻疫苗，會有幾多都知。

最大可能就係5月後8成以上都係輝瑞，因為美國打晒可以運上黎。 on 99

算啦，扮加拿大人嘅朋友
Provincial distribution未必經Trudeau嘅，可能你住慣極權國家唔知一個國家元首會管到地區性嘅distribution channel network

Earlier this week, the province announced it had received 68,000 AstraZeneca vaccine doses. In late April, B.C. will be receiving a further 136,000 doses of the AstraZeneca vaccine, then in late May, a further 68,000.

未運到上黎嘅都當真。。

仲要話人係扮溫哥華人，原來住溫哥華好高尚要扮，我真係而加先知。

佢俾連登仔精神逼害搞到冇得打科興好慘
而家要得到連登仔一致同意打科興 佢先可以打

仲有窩，唔好意思，加拿大d 省嘅疫苗真係又聯邦政府分發嘅。
原來咁樣又係獨裁，笑撚死人咩。。

住温哥華又真係幾舒服，我唔知你住乜地方，不過聽落就唔似
希望你快d儲夠錢早日真正移民做過真正嘅加拿大人啦
呢度都有新時代睇，好啱你攞料繼續做五毛

科興依家係最高喎....
十幾萬已經六個死

政府分發俾唔同province
但係入到一個省，佢唔會管你城市定鄉下打邊隻疫苖
教埋你，加拿大每個province都有自己完全獨立嘅health care system
由coverage到醫療架構完全唔同
住落幾日都一定知，咁我唔知點解你唔知

真係見到d on 9 都唔知好嬲定好笑。
拿，而加新時代2 高清台，啱啱開始播 '學是學非', 講點樣用光傳聲。。

驚，你就打科興啦

真 科興最好 快d拉埋親朋戚友去打

是撚但啦，總之就唔會打科興
講乜鳩都假，見到個產地可以唔洗考慮
咁安全梗係留返比啲狗慢慢享用啦

傻閪一名 block鳩佢算

支那賤畜死咗佢咪算
學咩人打針

你條生癌五毛咪洗白

支那死口唔認有事

食屎啦生癌五毛

扮係加拿大

你條on9生癌五毛咁唔滿意可以去支那